深圳警方約於11時半移交兩名未成年人士予警方

Source: 612 Reminder Tg channel, I-cable news

Lm